反達黨係咪mon實達哥所有既片？

你地分分鐘睇達哥啲野仲多過普通fans

收左幾多錢做打手肯咁落力 ？

苦肉計

反達黨其實是小朋友

好多達粉未夠16碎 是否黑白都唔識分

[/quote]

反共係咪mon實中共一。舉一動?